439576
6173
Writting được đánh giá là phần khó nhất trong bài thi IELTS , cuốn sách này hướng dẫn chi tiết cho các bạn cách kỹ thuật và các bước để hoàng thành 1 bài viết hoàn chỉnh và đạt yêu cầu , ngoài ra sách còn cung cấp các bài kiểm tra năng lực như từ vựng ,ngữ pháp để giúp mình viết bài tốt hơn . Tuy nhiên cấu trúc giảng dạy của sách hơi khó để học và cũng như giải thích chưa thật dễ . Sách khá dày ,vì nhiều sách giá cao hơn nhưng lại rất mỏng.
4
483678
2016-05-31 14:42:58
--------------------------
411836
6173
Mình quyết định mua trọn bộ sách  Ielts  này trên tiki vì thấy giá rất hợp lí. Sách không làm mình thất vọng vì bìa sách cứng đảm bảo cho mình xài lâu dài , không cần ép nhựa bao ni lông.  Nội dung sách ở Part 2 viết essay cực kì hay trong khi mình thấy không hài lòng lắm về Part 1.  Nhưng nhìn chung , tất cả các phần ,  đề trong sách đều rất đi đúng trọng tâm . Có nhiều đề phong phú, nội dung cải tiến làm mình có nhiều cái nhìn rộng hơn.
5
781966
2016-04-06 18:28:15
--------------------------
